「大埔」班狗未必再大規模使用催淚彈

班狗都知催淚彈作用細
驅散唔到人
但又影響民居

當我哋流動性愈高
出彈機會愈細

但係好大機會唔出彈
直接衝出嚟拘捕

Be water

自推

唔再用彈 係咪可以直接反擊？

唔用催淚彈 直接拉人
大埔好似準備咗顏色水

推 琴晚黃大仙就係咁

係 用藍旗

正是
重點係作用不大
但影響到所有人
劉業成一上就轉策略

就算佢放彈 都未必出黑旗
同埋會一放就衝前拉人
唔會等你救火

但前線係咪可以直接還擊 變近身羣抽

直接打佢咪出橡膠彈 顏色水劑 胡椒類武器
重申 唔建議勇武直接打狗
大把嘢可以做
唔想見到無謂嘅受傷同被捕

大家小心呀

簡單講其實係武力升級同應變加速咗

係 佢要速戰速決
大家要加強遊擊心態
唔好對據點有依戀

推 希望前線審視下策略

自推10連

借位推下
［香港人一條心］全部人入晒嚟！！遊行 死線 大作戰！！

Be water, 轉地點

一定要加強遊擊 敵進我退 唔好硬碰

機場

追隨革命先鋒毛澤東

Push

推

買多d雀巢咖啡飲

去大圍嘅手足
自己小心
上到火車檢視下大家嘅策略

唔使直接打狗
雖然無得對準政權
但持續搞騷亂先係上策

社會愈動亂
政權愈危險

香港人有腦有錢
唔需要武裝革命
已經足以令呢個腐敗無能嘅政權倒塌

自推推

@1806

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

好撚堅 推推推

簡單講有兩樣野要做
1. 危急時即退
2. 防止狗衝上前捉人

打野貓分散游擊
大量人手分散唔同地點
確保撤退時唔會人踩人同走唔切
同時分散狗隻

以遠攻為主
一被攻擊即退
退走時以油同鋼珠防止狗隻追上
同時進行另一次佔路
不斷重覆 循環

佢地冇貨

大圍手足小心
消息話狗隻見到佔路就拉

係唔係都好
根本策略已轉
劉業成唔用炮只用兵

策略已變

推
大家唔需要執著武裝升級
應該戰術升級

所以大家要保持空間，方便大家走佬

今日大埔過沙田做得好

大圍前線有冇準備下站去邊？
呢個只係中轉站

真係唔出
全部企定定係到
雨革時期既招數

如果大家仲覺得等佢set好陣，扯埋旗，聞完第一個tg先慢慢走，你今晚可能要訓警察

加速版be water，用消耗戰略迫到班狗忍唔住

而家係考香港人 有無救人意識

小心

推 新策略要諗對策

有啲擔心大圍站手足又上腦

認同 被捕唔係光環嚟 唔係成績表嚟

根本班狗應對be water係最手足無措

持續騷亂 佢哋無可能長期駐守各區主要道路

大圍2粒催淚彈
狗隻推進

醒咗

射咗幾野啦

今次一射就推進
比以前快咗好多

又燈

唔係之前原地狂射同你磨啦
睇清楚佢手法

比較下8月5日先啦

佢地用小組戰術捉人 還原基本步

大圍係咁出喇

到大圍放

狂推進
唔玩持久戰
Be water

佢哋知我哋唔怕催淚彈同子彈但怕埋身肉搏
1on1同速龍打已經無得贏佢仲要咁多人圍

佢好快推進拘捕

所以我先咁分析

即係雨革戰術+催淚彈

人去 樓梯空

頭先大圍有冇打狗？

燈

屌 睇清楚佢做法先啦

依家會直接衝出黎拉人

唔好戀戰 頭先沙田又衝一段

天下武功 唯快不破

好在頭先沙田班手足跑走曬 慢少少真係收皮...

班狗頭先衝個陣起碼有六七十米

大圍放緊啦

靜靜地贏唔得既...

大圍又用返舊戰術

be water

唔係！要用哩招爭取逃跑時間！好簡單易帶易搵易整！

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

樓主你隻死燈狗
快啲跳樓死喇
又害到啲手足市民受傷

黑警依加興主動快攻
捉到人就覺爽，各位小心

蕭析幾準

大圍單嘢似係想報番沙田狗屋個單咁
對著啲民居位嚟射

燒山好野

又中

大埔同大圍兩個戰術
係對示威者 同 對有市民混集嘅唔同戰術
但共通點係推進速度加快咗好多

班狗係咁撚醒就唔洗搞到今時今日咁啦
琴日黃大仙一役忍得一時，但忍唔得一世

push
要係佢地到之前走

屌 大埔黃大仙擺明係新戰術
又話鳩我燈

兩種用法隨機出現，殺個措手不及

咁樣答都合理啲
屌乜鳩都話燈
我唔講就無事咩
痴撚線

出撚咗好多粒tg dllm

請善用不推文模式

1)更新lihkg app
2)回覆果陣係揀icon果行 禁著黃色手掌🤚=不推文

集中推 行動post, 現場post等等! 救發夢兄弟

次緊急嘅討論可以用返不推文模式去討論

麻煩大家

真燈神

前線依加真係唔可以再隨便死守
依加班狗加快左速動 一慢少少又一大班比人捉
佢地知我地成日唔上唔落

燈狗食撚屎

根本實際上佢哋行動快咗好多
而且唔係推進兩個街口就完

放鬆啲啦大家都係唔想有人出事
咁你真係燈中呀嘛

仲笑？屌你老母臭閪

樓主真曼

自己睇清楚大埔黃大仙點樣做啦
燈你老母啊燈

我都唔想人出事
先話唔好等出彈先嚟走
佢隨時無射彈就衝前拉人
講到我想冼鳩手足咁
On撚鳩鳩

講左黃大仙尋日無人 先衝上去拉人

有一千幾百人堆響度，唔射催淚彈先驅散點拉人呀

大埔夠有啦

你自己睇下你topic先，不解釋

與其係到話樓主燈 報佢推po
我寧願推下行動po 同現場po

一係就開不推文模式先係度再講

請善用不推文模式

1)更新lihkg app
2)回覆果陣係揀icon果行 禁著黃色手掌🤚=不推文

集中推 行動post, 現場post等等! 救發夢兄弟

次緊急嘅討論可以用返不推文模式去討論

麻煩大家

錯 係名城點敢出

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

文宣就係做比藍絲、港豬
做比自己人睇有撚用！

其實而家日頭最好衝擊政府，支聯辦，民建聯呢d
爭取見報

夜晚光復游行，班藍絲放晒工先有機會燒埋佢地
隔住電視對藍絲完全不痛不癢
但晚上到佢地真係比黑警打比黑警兇拘捕，強光亂射，聞催淚煙睇下仲會唔會係度9up

係正名城出面放喎

成功光復中產

散兵進日頭最好進攻政府，支聯辦，民建聯呢d
消耗對方警力
爭取見報

夜晚光復游行，班藍絲放晒工先有機會燒埋佢地
隔住電視對藍絲完全不痛不癢
但晚上到佢地真係比黑警打比黑警兇拘捕，強光亂射，聞催淚煙睇下仲會唔會係度9up

大埔同大圍好明顯2個戰術

大圍主攻前線
大埔真係乜街坊都有

自己領略下

大埔唔記得帶彈啫 上次用曬

根本鬥快
但如果前線唔戀戰
班狗唔會夠快